袁國勇：市民應盡量避免社交接觸，包括接吻

請大家停止做愛14日

知道

好彩22年都無做開

衛生署署長：一般社交場合無需戴口罩

anal ok

多謝你帶給各連登仔一個安慰

好彩我從來都唔擔心呢樣野

我好安全

唔好扑野

恭喜師兄

老民認同

戴住口罩做愛

拯救單身狗

做愛同接吻無衝突

keep the good work

一大班魔法師

不嬲叫雞唔包接吻(打車輪)

師兄22歲

咁男同男接吻 得唔得??

毒撚表示冇影響

打飛機得唔得

24年無接吻啦

冇做幾廿年，驚閪

相信党

Same

冇得屌hi拍咩拖-.-

毒撚表示無難度

連登仔又贏

無得搞基

杜蕾斯: 嚴厲譴責袁國勇不負責任的行為，對有人用激進嘅行為去阻止市民性交感到痛心！

咩係接吻？

無得叫雞

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

睇錯左：一般社交場合無需口交

唔打車輪齋含得唔得

咁凍
都無人扑

d 紅牌都係full 晒

佢地係咪 平衡世界

那有女

最鍾意呢套美劇

一陣連登仔話佢有14日 Anal Leave

笑撚死

仆街、那有女

30年都冇做過

含撚算唔算接吻？

正，我已經防疫三年幾

本人27年 嗯 正 實無事

你上連登講無用

消息令人振奮

講到好似平時有得接吻咁

+1

單身唔care

唔好搵湖北支那雞就得

邊間場
求號碼

咁叫嚟做咩

《科大學生會就嚴民教授網上言論之聲明》

安全樣，唔怕

毒撚今次係咪可以笑到最後

政府係咪要掃下黃先,一樣大把中國雞係香港搵緊食

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

毒撚

咁洗撚用口罩咩

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

連登仔免疫

好彩我避免咗二十幾年 今次一定好安全

痴鳩哥大學博士

+1....

唔怪得咁多年我都咁少病

咁口交得唔得？

燒春袋

推
自己打飛機咪幾好

做愛係"性交", 唔係"社交"喎
(不過"性交"算唔算"社交"o既一種, 就要靠各位辯論o下)

呢間大學係好勁
但香港出名既校友
全部都係大仆街
特別讀經濟果班

毒撚好安全

我知
所以無好感

痴鳩哥大學

ok

唔怪得支那人咁鍾意打飛機，原來係避免社交接觸

就算成功三罷 都要留意執行方式

其實唔慘

啪啪啪

可能23
一歲之前俾老母錫

兆波：放心，我都已經幾十年唔掂個柒婆啦，嗰次佢唱愛國歌，我都慣性雙手護住個春袋，咁多年建立嘅保護意識，習慣成自然，變咗本能反應喇。

22年都冇，極度安全

Howard....... raj...leotard

安全D

關我咩事？

老母生到我咁撚柒就係為咗今日

帶套kiss咪得囉

做愛一定要kiss???

含撚，揸波，屌閪，奶閪

Noooooo.......

屌你 講還講唔好出圖

十年唔接都冇問題

信政府唔驚

扑野可恥

好快成為大法師

推到科大高層回應

成班冇社交既連登仔睇嚟做乜 人地唔係同緊你講呀

性交場合呢?

點解同一間大學可以產出咁多仆街？
讀書讀到傻撚咗？

今次之後毒撚將會統治天下

或者巴巴

用CONDOM笠頭得唔得？

大多你三年

冇錯
毒撚萬歲

1:99消毒就ok？

絲打, 如果14日後我地都無事既
我地相約做愛
好唔好

安全既揮揮手

早2日大陸放晒D AV出黎

招巴打煲底下做愛

26年

TO”XI”C JJ

一般性交(非用口)呢？

no, 香港成功光復我就娶絲打為妻!

齋屌唔錫

衛生署署長：一般性交場合無需戴安全套

點先算非一般性交

仆街 琴日做完黎

SM

同警嫂

係煲底下除左口罩 絲打會唔會掉頭走

正

藍絲大學

健康失業隱蔽毒撚或成最大贏家

好安全

吓冇得扑嘢咁我班女點算

含撚計唔計

毒撚表示即係正常生活

毒撚或成最大贏家

你好乾淨

唔錫Daddy Mummy了

無得同左手打車輪

個咀都好乾淨

抽出外射得唔得？

陳笑恥同甩毛宗有

屌，同我一樣

從來無做開
我都好安全

老母錫過啦吊

我就轉職做大魔法師

唔好打丁 我一早講左冇人信

想擔心都唔輪到我

毒撚將會成為呢個世界嘅新主人

已經避免咗23年

一眾連登仔們都好安全
沒事兒沒事兒

鞭屍系列好正

23年清白之身

不嬲都冇

#多你一簽好多 #爭2600個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

為咗防疫，我由出世到而家都未進行過性行為

齋含唔咀

互含應該OK

又真係幾好彩

老老實實有幾多香港人真係有危機意識取消拜年活動？
真係唔屌唔鬆化，拜咁多萬一互相傳染下年就拜山啦

一般性交場合無需帶安全套

唔好做愛
推返行動po

睇到激烈嘅性行為

毒撚終於出頭

係咪阿叔扮淫娃呃咸濕佬

大你3年

巴打介唔介意小弟幫下你呀

樓下惠康condom都買撚曬

真係淨返 杜蕾斯好舊款嗰幾隻紅盒藍盒

hey bro我都20年
利申20歲

好彩40年都無做開 天佑毒男

毒撚表示從來無呢個擔心

Push到佢仆街

全部男人

阻人扑野生仔，想香港人絕種，居心叵測

屌. 你個名

連登仔成最後贏家

變相宣佈毒撚能免疫

巴打，同你一樣

No. Behind this mask there is more than just flesh.

不停鳩UP都唔封關

毒撚表示

有冇source??

前果排病左，男友驚傳染比佢，佢唔敢錫我，到家下疫情爆發，連影都無埋

推

我已經無做爱18年，感覺好安全

有無野可以幫到你

d 顏色水溝左催淚劑，搞完碌野發藍又痕係正常反應黎。

戴口罩先發覺嘴邊口水味係似c眼油

返工危險嗰意思，即係心急如焚，一嚟港毛趕住返工搵食，二嚟陸毛春假就完，習總趕住要渠地開工。

冇女。打飛機有冇問題？

其實呢班無恥官員幾時死啫？有冇真心為咗港人健康著想？

毒撚保護人類文明